[
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce7998"
    },
    "question": "私は ____ に話しました。",
    "question_id": 1,
    "answer": "彼女",
    "options": {
      "1": "彼女",
      "2": "彼女彼女"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce7999"
    },
    "question": "あなたはどこから ____ ですか？",
    "question_id": 2,
    "answer": "来ました",
    "options": {
      "1": "来ました",
      "2": "いますか"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce799a"
    },
    "question": "彼女は何時に ____ ますか？",
    "question_id": 3,
    "answer": "起き",
    "options": {
      "1": "起きます",
      "2": "起きますか"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce799b"
    },
    "question": "彼はどこに ____ ますか？",
    "question_id": 4,
    "answer": "住んでいます",
    "options": {
      "1": "住んでいます",
      "2": "住んでいますか"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce799c"
    },
    "question": "私はこの映画が ____ ません。",
    "question_id": 5,
    "answer": "好き",
    "options": {
      "1": "好き",
      "2": "楽しんでいます"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "64579cbc008f2391444da43a"
    },
    "question": "私は ____ 3時に彼女に会います。",
    "question_id": 6,
    "answer": "で",
    "options": {
      "1": "で",
      "2": "家",
      "3": "に"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "64579cbc008f2391444da43b"
    },
    "question": "今年のイースターは ____ 3月です。",
    "question_id": 7,
    "answer": "に",
    "options": {
      "1": "に",
      "2": "で",
      "3": "家"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "64579cbc008f2391444da43c"
    },
    "question": "彼女は今日一日中 ____ 仕事です。",
    "question_id": 8,
    "answer": "で",
    "options": {
      "1": "で",
      "2": "に"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "65579cbc008f2391444da43a"
    },
    "question": "私はバスで ____ 帰ります。",
    "question_id": 9,
    "answer": "家",
    "options": {
      "1": "家",
      "2": "家に"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "65579cbc008f2391444da43b"
    },
    "question": "好きですか？",
    "question_id": 10,
    "answer": "はい、好きです。",
    "options": {
      "1": "はい、好きです。",
      "2": "はい、そうです。"
    }
  }
]
  